小心！梳士巴利公園有可疑人物

呢個阿叔企喺度好耐，周圍影人send出去。影佢就走開，過一陣就翻返嚟。講半鹹半淡嘅廣東話。

拍攝時間為10月5日1600

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5